忍屎辛苦得嚟又好正

有時喺街返緊屋企已經急到仆街，道閘就嚟爆，但返到屋企唔係嗱嗱聲衝入去廁所屙，要放好對鞋先，又要擺好啲嘢先，搞嚟搞去好似有啲原則唔可以破壞，要完成咗心入面比自己啲mission先屙得咁

最後秒速搞好晒衝撚咗入去噴晒啲屎出嚟
爽過平時就咁屙好多

閱

THIS

屙到一半切斷佢仲正

隱性great

精呢

留半舊係屎眼入面

射精咁舒服

傷身之餘更傷槍管

要用廚房紙清

前列線按摩

Exact7ly me
嗰種感覺真係好爽！
好有快感！
之前同朋友講話應該叫啲想自殺嘅人試下忍屎
忍完屎痾出黎嗰種快感完全冇得輸
即刻冇咗嗰種自殺念頭
我就是例子
生存為了痾屎
冇屎痾我會好唔開心

當忍屎成功忍到返屋企再爆出黎個下好有成就咁 中場波都冇咁開心呀

從此之後我就戒左丁，每日不停咁忍屎，直到放工返到屋企先去。嗰種快感真係爽過打丁